一人一對最鍾意既動畫情侶

踢出我天地
恭介同美紀
由頭到尾都係曖昧
最後都冇明言一齊左
依種純純既愛好正

鋼煉

愛莉同佢老豆

小狼小櫻

桐人

木之本桃矢X月城雪兔

桐乃

愛德雲尼

萊馬斯丹同莉莎先正

八雲 拳兒

稍江 刃牙

湘琴 直樹

龍兒 大河

妮娜同亞歷山大

召喚真白同空太

由依 日向

西蒙

喜羊羊與灰太狼

屌你咩

原來quote變唔到

真守 蛭魔

悠二 夏娜

屌你呀講好唔再提

相良宗介 千鳥要

火影佐嗚

小兔老師同misaki

大和同梅

神雕俠侶

Keroro 同tamama

好撚多BL

桃矢雪兔 同 佐鳴

銀時 十四

漱名泉水 一條龍馬

三日月 & 阿特拉

天線得得B

大澤木大鐵 大澤木順子

H2, 比呂, 春華

仁傑 & 歌莉

鳴人伉儷

黑子 火神

伊藤誠 西園寺世界

小免同Misaki

麥兜 麥太

鋼煉兩pair

漫畫得唔得

堀與宮村

西片同高木
其實唔係情侶但都好正

佐圍同光仔

楊過小龍女

雪輝
由乃

基路亞-小岡 新版好gay

勇者仁傑 魔女歌莉

禮服蒙面俠 sailor moon

東城綾-天地
真正淳平食屎狗

黑沼爽子 風早翔太
藤岡春緋 須王環

沖田x神樂

岡崎朋也
岡崎渚

識貨！

衛宮切嗣同太太
衛宮

衛宮士郎同間桐櫻

有馬公生 宮園薰

金木 董香(唔知算唔算情侶 )
嗚人 雛田

小兔老師同Misaki

銀時同桂先啱

犬夜叉 桔梗(其實女主角應該係阿籬,但我實在太鍾意桔梗)

FF吓

鹿丸手鞠

第三版都無人講
係咪我太老？

五代裕作 音無響子

志代好d

志乜差呀

智代呀

罰抄一千次

智代識貨
渚咩渚

小鳥 瑚太朗

正 少女漫
以前勁鍾意櫻蘭